真係覺得自己好反叛，好想改變

對大部分人(包括屋企人)完全用道理規矩同人交流同打擊人捉人錯處，絕對無情講(自己都無試過比人入到位)。
最深刻印象係老豆講左句：如果比你有能力，會好恐怖

直接近年睇左d書(同人打交道果d心理)，先開始會體諒人地

絕對冇情講 即刻駁嘴